\newglossaryentry{algorithme}
{
    name={Algorithme},
    description={Code qui régule les pics de consommation du foyer.},
    text={algorithme},
}

\newglossaryentry{A}
{
    name={Appareil},
    description={Ensemble des appareils pouvant être pilotés suite à une action de \gls{Testeur} modifiant ainsi son état et sa représentation physique et virtuelle sur \gls{SHM} et/ou \gls{SHA}. },
    first={appareil},
    text={appareil},
}

\newglossaryentry{Entreprise cliente}
{
    name={Entreprise cliente},
    description={Entité requérant les services du projet, susceptible d'avoir des consignes
    spécifiques quant à l'apparence globale du SaE et la charte graphique de ses IHMs.},
    first={Entreprise cliente},
    text={Entreprise cliente},
}

\newglossaryentry{OpenSTLinux}
{
    name={OpenSTLinux},
    description={OpenSTLinux est une distribution Linux inspirée de OpenEmbedded qui est un environnement de compilation utilisé pour créer des distributions Linux pour les appareils embarqués.},
    first={OpenSTLinux},
    text={OpenSTLinux},
}

\newglossaryentry{SHA}
{
    name={SmartHouseApp},
    description={Application Android sur la tablette.},
    text={SmartHouseApp},
}

\newglossaryentry{SHC}
{
    name={SmartHouseControl},
    description={Carte électronique de développement STM32MP157C-DK2 avec la distribution Linux \\OpenSTLinux 5.15.},
    text={SmartHouseControl},
}

\newglossaryentry{SHM}
{
    name={SmartHouseModel},
    description={Maquette du foyer.},
    first={SmartHouseModel},
    text={SmartHouseModel},
}

\newglossaryentry{SHS}
{
    name={SmartHouseSoft},
    description={Logiciel embarqué dans SmartHouseControl.},
    text={SmartHouseSoft},
}

\newglossaryentry{SHSim}
{
    name={SmartHouseSim},
    description={Nom du projet.},
    first={SmartHouseSim},
    text={SmartHouseSim},
}

\newglossaryentry{SHT}
{
    name={SmartHouseTablet},
    description={Tablette Asus Iconia Tab 10 A3-A40 avec Android 6.0.},
    first={SmartHouseTablet},
    text={SmartHouseTablet},
}

\newglossaryentry{Simulation}
{
    name={Simulation},
    description={Processus principal du SaE, représentation de la consommation et production électrique possible d'une maison sur une durée équivalente à DureeSimulation * NBJour.},
    text={simulation},
}

\newglossaryentry{Testeur}
{
    name={Testeur},
    description={Utilisateur de SmartHouseSim. Celui-ci a la possibilité d'interagir et de paramétrer \gls{SHSim}.},
    first={Testeur},
    text={Testeur},
}
